啲人買跑車總有人喺度話咩香港塞多過行

又話咩邊度有路俾你飛
關乜撚事我鐘意部車咪買
買返黎一定要飛
照你咁講個個買單車就夠啦

唔塞點停低比人睇呀

好撚同意

香港夜晚大撚把路有得踩

快啲買 M4

買跑車都係showoff姐
快唔快識唔識揸應該唔重要

Fd2

u on9

on9

傻系

好酸

我既角度買靚車係鐘意佢既品牌 性能操控 配置之類 唔一定係show off既 話喺香港揸係無用武之地 咁其實大部歐洲車香港都用唔著 用唔哂佢既性能
有錢你就會追球更好啦 啲on9咁講既話 你地係咪可以餐餐食白飯求飽肚算 洗撚食咩好西咩 食完落肚都係痀既姐

唔塞點show架車呀屌

啲人永遠分唔到玩車同賽車

買部大力啲既車 通常旦求上斜有力同扒頭
飛乜鳩吖係香港 前面燈位咪又見返 一係320

渣跑車最想見到咩?
黃燈呀 又有得停